\documentclass[10pt,a4paper]{article}

% Essential packages
\usepackage[top=0.5cm, bottom=0.45cm, left=1.0cm, right=1.0cm]{geometry}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{array}
\usepackage{microtype}
\usepackage{fontawesome5}
\usepackage{tikz}
\usepackage{tcolorbox}

% Font và tiếng Việt với XeLaTeX
\usepackage{fontspec}
\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{vietnamese}
\setmainfont{Times New Roman} % hoặc font bạn thích

% Không dùng opensans, không đổi familydefault

% Define color palette
\definecolor{primary}{RGB}{30, 50, 100}
\definecolor{secondary}{RGB}{0, 128, 128}
\definecolor{text}{RGB}{52, 52, 52}
\definecolor{lightgray}{RGB}{240, 240, 240}
\definecolor{darkgray}{RGB}{80, 80, 80}

% Setup hyperlinks
\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=secondary,
    urlcolor=secondary,
    pdftitle={NGUYEN NGUYEN HUY - Resume}
}

% Customize section titles
\titleformat{\section}
    {\fontsize{12}{14}\bfseries\color{primary}}
    {}{0em}
    {}
    [{\color{lightgray}\titlerule[0.5pt]}]
\titlespacing{\section}{0pt}{8pt}{5pt}


% Custom commands
\newcommand{\contactinfo}[3]{%
    \makebox[0pt][l]{\textcolor{secondary}{#1}}%
    \hspace{16pt}\href{#2}{#3}%
}

\newcommand{\projectitem}[5]{%
    \noindent\begin{tcolorbox}[
        colback=white,
        colframe=lightgray,
        boxrule=0.3pt,
        arc=2pt,
        top=3pt,
        bottom=3pt,
        left=6pt,
        right=6pt
    ]
        \noindent\textbf{\color{primary}#1} \hfill \textcolor{darkgray}{\scriptsize#2}\\[1pt]
        {\small\color{secondary}#3}\\[1pt]
        {\scriptsize\color{darkgray}#4}\\[3pt]
        #5
    \end{tcolorbox}
}

% Begin document
\begin{document}
\pagestyle{empty}

% Header Section
\begin{center}
    \textbf{\fontsize{22}{26}\selectfont\color{primary}NGUYEN NGUYEN HUY}\\[2pt]
    \textcolor{secondary}{\normalsize Kỹ sư Dữ liệu}\\[6pt]
    
    % Contact Information - first row (phone, email, location)
    \begin{tabular*}{\textwidth}{@{}l@{\extracolsep{\fill}}c@{\extracolsep{\fill}}r@{}}
        \contactinfo{\faPhone}{tel:+84905302117}{+84905302117} &
        \contactinfo{\faEnvelope}{mailto:nghuy29032004@gmail.com}{nghuy29032004@gmail.com} &
        \contactinfo{\faGlobe}{}{Thủ Đức, TP. Hồ Chí Minh} \\
    \end{tabular*}
    
    % GitHub link on new line, aligned left
    \vspace{2pt}
    \makebox[\textwidth][l]{%
        \contactinfo{\faGithub}{https://github.com/nghuy2903}{github.com/nghuy2903}%
    }
\end{center}


% Project Experience
\section{KINH NGHIỆM DỰ ÁN}

\projectitem{Ứng dụng ASP.NET MVC quản lý và bán xe máy trực tuyến (Dự án tự học)}{Tháng 11/2024 -- Tháng 12/2024}
    {SQL Server • ASP.NET MVC • HTML • CSS • C\# • JavaScript}
    {\href{https://github.com/nghuy2903/ASP.Net_MVC_motobikeStore}{\textcolor{secondary}{\faGithub\ GitHub}} | \href{YOUR_YOUTUBE_DEMO_LINK}{\textcolor{secondary}{\faYoutube\ Demo}}}
    {\begin{itemize}[leftmargin=12pt,itemsep=1pt,parsep=0pt,topsep=0pt,after=\vspace{-2pt},label={•}]
        \item Phát triển hệ thống quản lý và bán xe máy với hai vai trò người dùng chính.
        \item Cho phép khách hàng duyệt, tìm kiếm, lựa chọn và đặt trước các mẫu xe yêu thích một cách thuận tiện.
        \item Triển khai các tính năng quản trị bao gồm thêm mới, xóa, chỉnh sửa và xuất báo cáo đa dạng về các loại xe.
    \end{itemize}}

\vspace{3pt}

\projectitem{Ứng dụng học tiếng Anh với AI (Dự án nhóm 4 thành viên)}{Tháng 2/2025 -- Hiện tại}
    {MongoDB • Flutter (Dart) • Kiến trúc sạch (Clean Architecture) • RESTful API}
    {\href{https://github.com/dungken/speaking_english_with_ai_app}{\textcolor{secondary}{\faGithub\ GitHub}} | \href{YOUR_YOUTUBE_DEMO_LINK}{\textcolor{secondary}{\faYoutube\ Demo}}}
    {\begin{itemize}[leftmargin=12pt,itemsep=1pt,parsep=0pt,topsep=0pt,after=\vspace{-2pt},label={•}]
        \item Ứng dụng học tiếng Anh đa nền tảng với tính năng luyện nói và phản hồi bằng trí tuệ nhân tạo.
        \item Tích hợp chuyển giọng nói thành văn bản cùng phản hồi AI về phát âm, ngữ pháp và sự lưu loát.
        \item Nâng cao kỹ năng giao tiếp và phát âm qua các bài luyện hội thoại và mô tả hình ảnh thực tế.
        \item Xây dựng giao diện người dùng đáp ứng với bố cục thích ứng và phân tích tiến độ học tập.
    \end{itemize}}

\vspace{6pt}

% Additional Sections
\section{HỌC VẤN}
\noindent\textbf{Sinh viên năm ba ngành Công nghệ Thông tin} \hfill \textcolor{darkgray}{\small}\\[1pt]
\textcolor{darkgray}{\small Trường Đại học Giao thông Vận tải, TP. Hồ Chí Minh}

\vspace{6pt}

\section{KỸ NĂNG}
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
    \textbf{\small Ngôn ngữ lập trình} \\[1pt]
    - C++, Python, Dart và JavaScript \\
    - Tham gia các cuộc thi lập trình ICPC \\
\end{minipage}%
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
    \textbf{\small Cơ sở dữ liệu} \\[1pt]
    - SQL Server, MongoDB
\end{minipage}

\vspace{8pt}

\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
    \textbf{\small Công cụ và nền tảng} \\[1pt]
    - Git, Jira, Notion 
\end{minipage}%
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
    \textbf{\small Kỹ năng mềm} \\[1pt]
    - Giải quyết vấn đề, Làm việc nhóm, Giao tiếp, Đọc hiểu tiếng Anh chuyên ngành
\end{minipage}

\end{document}
